咖啡豆幾垃圾都好！都唔會差得去邊！

近期無心情去買豆，被逼飲即溶咖啡粒果種.........阿信屋有賣果隻UCG?日本仔出既都仲算入到口，但另外最易買到既，果D亞洲牌子出既咖啡產品，敢講真係全部都係垃圾(未入磨豆機前飲過晒超市一半以上即溶牌子)，仲有好多，例如掛住意大利、法國製造，賣到貴一貴既奇怪咖啡粉...............其實都真係同飲洗腳水一樣

點睇掛耳？

掛耳都入到口，起碼係真磨成粉(睇下加附加物多唔多)，但成本其實貴過豆！

agger 但返工磨豆沖好大陣仗 唯有安慰自己飲緊咖啡因而唔係咖啡

樓主有咩豆介紹

竟然知洗腳水咩味

ucc drip coffee 不錯

手磨好快姐

試緊perks

豆真係求其買我都接受到，好少中伏，睇價錢份量果隻

好奇想知買豆會唔會平過買粉？

你試過Starbucks最撚深烘焙乜撚都唔溝既espresso未？

計番沖出黎既份量，粉係平好多， 因為加左其他化學野，同樣重量計，沖出黎既杯數係會覺得"抵飲"好多(但真心唔好飲)

Amazon jp 買

伏到仆街

自己烘？

試左邊隻?

唔好講笑, 無地方玩d衣飛到周圍都係(比老母係咁吊)

多謝解答

其實都係一樣果d豆黎，espresso只不過水份少兩倍d

一般都買烘左果d，想買未烘既難度仲高！

其實幾好玩

有冇試過 UCC 職人唔知乜掛耳滴漏咖啡, 佢有紅藍綠三隻色, 你地覺得邊隻好飲?? 我覺得綠色最好飲, 一開袋真係好香, 好似吸毒咁